Maar deze gefluisterde schandalen alleen verhoogd in de ogen van velen zijn vreemde en gevaarlijke charme.
Zijn grote rijkdom was een bepaald element van veiligheid.
Maatschappij--beschaafde samenleving, althans--is nooit erg bereid te geloven niets ten nadele van diegenen die beide rijk en boeiend.
Het voelt instinctief dat omgangsvormen zijn van meer belang dan moraal heeft in haar advies de hoogste zorgeloosheid is veel minder dan het bezit van een goede _chef_.
En toch is het een zeer slechte troost te horen dat de man die een slecht eten en slechte wijn, is uitstekend in zijn privéleven .
